asrock b360 gaming k4 ram問題

最近換電腦用緊
adata xpg z1 2666 ddr4 8gb 2條
但係打打下機成日藍mon
2條單獨行都無問題
係咪塊版唔支援？
換ram換邊隻好？

點解唔係換版而係換ram 呢

所以係版有問題？我咩都唔識
上網睇過話呢隻ram好多問題

ram 呢d 野， adata你唔超頻既話穩定性其實唔錯
用緊咩u?

不過通常ram讀倒就讀倒，打打下藍mon 可能bios 自動超頻果到set 錯野， 又或者你其中一條ram 有事， 問fd 借ram 再試真d, 睇下係咪其中一條有事先

I7 8700

2條 獨立行都無問題 放埋一齊行就藍mon

底板ram slot有無試晒？

有 我睇台灣ptt好多人都話係呢套ram有問題
目前想換ram 但係唔知換邊款好

ram廢最多教係超唔上，唔會用唔到，ram真係成部機最難壞既野黎，底板問題大d，拎套ram板去代理試啦

cpu都好難壞的

無超到 同人換ram 2個都無問題
我上asrock睇塊版 支援ram果到的確無呢個型號

Intel係支援性高
但據巴打講ram係表上係無
又唔講error code好難幫

藍屏 無出error code

邊條ram黎有係型號

好多ram list 都唔齊嫁啦

AX4U266638G16-DRZ

Xpg z1應該全部intel都sup

係咪你有乜driver最近更近過炒左呀
建議重裝window睇下有無再出現問題

重裝過好多次都係咁 2條一齊行就藍mon
bios又更新過 driver用碟裝或者down新版都係咁

係咪隔住插

隔住 連住都試過

Bois最新？

有機會其中一條有事

條ram邊度買